{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55391&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주로맨스파파"
    },
    "text": "新昌海岸道路に位置する環境にやさしいオーシャンビューペンションは、海を一望できる感性的な空間で、済州でヒーリングするのにもってこいです。 このペンションは周辺に様々な観光地である新昌風車海岸道路、北金陵海水浴場、オソルロクティミュージアムなどがあり、旅行者に愛されています。 朝食は2人に無料で提供されており、防疫に気を配っているので安心してご利用いただけます。 入室時間は午後5時からで、退室は午前12時以前に行わなければなりません。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、必要に応じてペンションの送迎サービスも利用できます。 客室はすべてオーシャンビューとスパを備えており、ゆったりとした時間を過ごすのに良い選択肢になると思います。 ペンションでは屋外プール、休憩室、カフェテリアなど様々なサービスを提供しており、リラックスできます。 朝食時間は午前9時から9時30分までで、メニューはアワビ粥、餅餃子スープ、ワラビヘジャンククなどのランダムな組み合わせで用意されます。 バーベキューを楽しみたいならバーベキュー施設をご利用いただけますし、バーベキューセットやグリル、おかずなどがご提供されます。 入室は最大人数を超える場合は不可能であり、部屋の割り当てはランダムに行われます。 肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りは制限されており、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用客の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定場所に分別して捨てる必要があり、上記の情報は変更される場合があります。 オンシーズンには客室料金が変動することもあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "新昌海岸道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "新昌風車海岸道路、北金陵海水浴場、オソルロクティミュージアムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は2人に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室は午前12時以前に行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてペンションの送迎サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はすべてオーシャンビューとスパを備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、屋外プール、休憩室、カフェテリアなど様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯とメニューはどうなっていますか？",
            "answer": "朝食時間は午前9時から9時30分までで、メニューはアワビ粥、餅餃子スープ、ワラビヘジャンククなどのランダムな組み合わせで用意されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設をご利用いただけますし、バーベキューセットやグリル、おかずなどがご提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室に制限はありますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超える場合は不可能であり、部屋の割り当てはランダムに行われます。"
        },
        {
            "question": "何が制限されていますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りは制限されており、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用客の責任になることはありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用客の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 644
    }
}